搖滾樂隊Linkin Park主音Chester Bennington上吊身亡 終年41歲

唔那係掛，
rip

rip

好希望係假消息

屌 ...

做咩咁睇唔開

Good night sweet prince

好撚SAD

係唔係因為friend死咗 新專輯又大壓力 好鍾意佢把聲 rip

Rip